M 記啲黑椒一包係咪少咗?

最近食親薯條都要落四包先夠

任拎架喎